連囝可以幫手Del post嗎 有人入我AC開假Post

1233211234567

呢家成日有人攻擊我，寶寶好吾開心

包皮純算啦

g

平反

方包皮

G